俞定延集中討論區 (11) 開啟扮工模式，全力FF！

歡迎來到俞定延集中討論區

俞定延（韓語：유정연／俞定延 Yoo Jeong Yeon；英語：Yoo Jeong Yeon；1996年11月1日－）是一名韓國的女歌手，女子組合TWICE九名成員之一，也是Girl Crush的代表。 偏左手的雙撇子，是家中三個女兒中的老么，大姊為Yuko Company公司的藝人及前SM Entertainment 練習生孔升妍。隊中擔任第三主唱及副領舞。

原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

女子力MAX，國民男友

唔好打錯定延個名呀

連登既俞定延香港個人飯站上線啦！

IG : jycrush_1101

會不停更新定b同twice既消息！

你地班痴線佬記得快啲follow！

俞定延集中討論區
痴線佬名單

1. Michaeng大將軍
2. 名井南世界第一
3. 平井桃源境
4. 我與定仔
5. 23歲(光頭)
6. 菅井トム
7. 職業雜工隊
8. 低頭絲襪香
9. 速成輸入法
10. SailorMinas
11. DAY能㗎？_？
12. Jeongyeon유정연
13. Yoda大師
14. 崔有真
15. Alex_Hunter
16. 名井南的牙齦
17. 甩甩甩甩甩賣墮
18. MichaengSaida
19. 名井南Mina

嚴重痴線佬監察名單
1. Alex_Hunter

本post第一對CP我與定仔同Alex_Hunter正式行埋，
大家記得留低D祝福俾佢地喇

新post Template

推呢邊啦
喂條list你無改自己名喎

我唔係痴線佬

LM先

月口南妹一齊留名

Momo愛人留名

負評是我給的不解釋

唔好講咁多負皮左先

Bb

你地成班人歧視我桃

團飯，定延黨黨主席，迷腎黨黨魁，社畜兼扮工室文仔—鼻窿巴留名

lm

今日係小隊入社12週年

你係主席

Michaeng 黨主席兼名井南老公留名

負皮

團飯 米彩黨永久會員 豆沙黨創會主席 米彩絲留名

後面負皮

，
粗卡

負皮+1

負皮是我給的！

定米黨副主席，定all圑員，團飯留名

我豆

留名

新人留名

我豆 第二張個眼神好奸

洗完機
冇晒定仔啲相

又有新人

我係定延黨之鬼

Yes
我係初代元祖
妍絲同龍巴係世外高人

邊個又改名

遲早成個list啲人名唔同曬

你只係人格分裂
定仔與我先係開POST1

我唔會改名 终身不變

定B染返深色頭髮

"You only show that to me" -Nayeon to Momo

媽啊好亂

你收皮啦

做咩大家咁燥

我在此宣布孫彩瑛係我企鵝老婆！

今次娜璉髮型正常左，冇出事

反而我覺得Sana髮型出左事

Lz chi sin lo

想小弟點幫你 ?

太子塞到傻左

比光巴係clc ppost拉過黎？

冇得幫
憐憫一下我plz

橙

Momo only show to Alex Hunter

( Show Blocked User - Alex_Hunter )

靜啦好嗎

好想俾我豆隻手指吉死me

慘
向定POST PO定圖冇人理

路過ja

]

我覺得好中學生feel

半月笑眼

我鐘意呢個look喎

桃子d前陰

岩岩睇完認哥, 定延好慘但又好攪笑

有新咩

算唔算笑眼?

上面貼左張form, 你留多次wtsapp啦

笑眼黎架

好撚靚

好忙都照留個名先

有新認哥咩？

好得意

留咗

定仔巴同光頭巴又自己玩

定光cp?

受埋me ok

痴線佬gp都想入

入面好多痴線佬

唔好後悔

受埋me ok
我冇咁痴線

留左contact 先，我出左街食飯，食完返去加你地

點留

上面有google form留

whatsapp定TG?

whatsapp gp

好襯佢

填左

我都留左

人呢喂

咁高汁 post埋上飯站ig啦

留左

光頭巴潛水中
大家要等等

好唔慣咁既saida sana 好串咁 但好正

出面個投票好緊湊

差D認唔到紗夏

轉貼

完左啦 momo險勝2票

同我桃一齊食飯慶祝

你食自己啦

食自己啦

Sana MK陰

收皮啦你

入黑又嚴重病發

護士話佢夠鐘食藥

佢呢種食藥都好難救

要搵定仔巴治佢

好有小屁孩嘅感覺

企鵝啊〜〜〜〜〜我好掛住你啊〜〜〜〜〜〜〜〜

企鵝咪即係南南囉
Jeongmi大法好

你冇做企鵝好耐啦

我企鵝達人

新post 留名

又轉名

定b見到我好高興

我愛崔有真

定延係靚嘅

喂！清唔好搞串個埸好喎

清係咪想我地踩返轉頭

粉紅字為重點

有真清都終於拜倒定B石榴裙下

成功收復有真清，咁有真豬咪屬於我囉
多謝有真清！成存我同有真豬
我同佢求婚架啦

我冇講過

我個心只向住真真

佢啊!?

有真同光白

成日都搵到啲同名嘅嘢

關禾咩事=_,=

唔係依度貼啦

都話唔係

幫下依邊推po啫

有真妹

好撚感動

又多個定B飯了，好滾動

What!?

邊個偷食！！！！！！〜

貼我子瑜先

有真巴打係傲嬌
唔肯認最愛我定

定仔post首席子瑜吹

推推推推推推

推

淨係幫條友仔推下
唔好屈我
淨鍾意CLC

咩節目嚟?

以我記憶係好似係雜誌拍攝花絮黎(好似係

又係波台見到定仔巴

唔好狙擊我ok

係愛啊哈利

推下post先

真愛

推下先

睥住我ok?

JeongSa

3/8

終於

有真巴

真妹係咪宜家喺CLC個post度洗緊板

自己入去睇啦

藍毛毛
雖然唔鐘意呢個look 但我桃都係靚

咩呀不知幾靚女

好有日本少女風格

cls 咁都有我份

我桃可以更靚

室友

定仔

後面白眼豆

我唔鐘意隻色 不過毛毛鐘意就得

留意到momo同sana都係染左漸變

好唔慣佢空氣瀏海

睇得好清楚

第一個髮型

我依家個頭好似佢地個假髮 橙

染momo隻藍色中和返

留個名先 呢邊推post好似仲快過大post

男人老狗留咩菇頭 快啲剪頭髮啦

係咪有咩誤會 me絲黎

甩甩好似係冇J巴打

冇咩twice消息 大post 係會推慢好多
但呢到d痴線佬24小時全天侯FF 梗係買

兩邊都推
呢度可以9up講乜都冇咩所謂
環繞Twice is ok

俾Hunter仔攪到風聲鶴唳 sor9

咩啊
甩仔係紅巴嚟喎

佢個英文名仲唔係男人

Hunter老公心水清
唔扮有鳩絲啦sor光頭

環繞Twice
你鐘意講咩都得架啦

我都做下痴線佬先

你會後悔做痴線佬架 不歸路黎

世上最美的表情

最後個下太尾機

我發覺扮工時間同平日夜晚推POST推得最快

藍眼定延好尾機 我都想藍眼

而家用埋扮工模式, 全力推POST

幾時推都得

變左大po無人推

定b隻手又亂摸啦

Smooth

2yeon

定b本身唔係深啡咩
你戴con咪得

大PO算啦 你唔推都有第二個推
BTW 扮工mode真係德政

彩會唔會太尾機

唔知喎 唔肯定定b係帶con定自己藍
我本身自己少啡

哇 呢張真係仙

可以兩邊都推下 但鍾意le 度多痴線佬

定b係帶con, 點會韓國人藍色眼

Sor 無咩呢啲常識

發覺真係好少人單獨讚家姐唔計講2yeon嗰陣同小隊
呢度講得最多應該係定>Momo=彩=Sana>子瑜=腎

我南妹呢

證明你無認真留意定b啦 明明大部分時間都唔係藍眼

Sor
排緊Sana同南妹邊個前啲嗰陣寫漏咗

應該係定>南>Momo=彩=Sana>子瑜=腎

應該係定>Mina>momo>子/sana>彩

成日都講彩喎以前

彩呢度多人講咩

記得開頭係淨係定仔
之後到Mina
再之後就係彩啦

彩長髮真係好睇 不過佢多手剪短 encore個look好靚

家姐我會係大POST講多, 唔會係度講

其實賢賢成日係個POST到提起, 有光巴就有賢賢

我發現鍾意定B, 好多都係鍾意MINA, 睇下好多個名都係南南

因為講起MINA, 就會講埋彩彩

MICHAENG

Mina名應該多過定

妙麗頭 我不了
以前隻長髮都OK encore都OK
點解要搞個妙麗頭
我覺得仲衰過孔劉

最多用twice 成員既名好似係MINA

Sixteen超殺短髮先無得輸

遲D等我改返個俞定延的樂高售貨員

係 kk個長髮就麻麻地 encore堅正 不過好似無影到豆 佢少行過黎

其實係海格頭 BTW TWICE TV5個頭幾可愛

大post 多左好多個名井南

我個名
定三巴
中韓名定巴
妍絲
都有最少四個嘅

亂到

最長8個字喎好似

仲有俞婧婉啊

Me啱啱起身
神智唔係好清醒

其實俞婧婉呢個名想問好耐
佢都係只係係認哥度講過
會唔會係一時用黎說服巨人嘅借口
佢家姐叫昇延 佢叫定延好正常
我硬係唔覺得婧婉係本名

呢度d會員嘅名都係差唔多

我想講好耐 唔係本名黎 佢本身細過個名好男仔 佢唔鍾意 本名轉左叫定延 大家可以睇返佢同志效個V有講

三歲個樣 好尷尬

呢道唔係唯飯post?
我就廢事提起其他members

我係英韓名

無所謂啦 經常性有人離題

不唯飯 只係最中意定b 但係once 提其他member應該都okay ar 唔知其他人會唔會屌你姐

隻眼勁快掃一掃定延

呢度唯唔唯飯冇咩所謂
有本命定B
有唯飯
有單係鐘意定B之後慢慢轉團飯 好似係

鐘意定b就得
又或者係有清妹為咗光巴而入嚟
夜晚先離題
基本上講乜都得

之前見光巴有屌人 嚇死人
所以我都見人提我先提其他member

誇團cp

子瑜港女CP

好似係我

係時侯要吹奏暖心治癒可愛小隊

我都愈黎愈對隊長有好感 好照顧members

因為你po Jennie圖

真係好似媽媽

係丫係丫 記返起了 咁你又唔抵幫既

睇番16年d綜藝 小隊成日孖住子瑜上節目
d鏡頭成日淨係影住子瑜😑小隊好似做左花瓶咁 但佢都完全無黑面無怨言

天有多大 思念無涯 今生受不了牽掛

係 又少cp關係 鏡頭又比較少 好想隊長多啲飯

連fans都最少

等光巴翻嚟覆你

有啲慘
靚就個個都靚嘅
但係外國line有加乘
定仔girl crush喺twice入面獨巿
彩三歲腎又夠troll
小隊好少派膠上網想揾viral funny clips都少

對眼真係好過份

其他members都比較多relationship 好似無趣兄弟日本line呢啲咁 子瑜原本已經喺韓國極多飯 係小隊比較少

隊長既犧牲
有時為左要做mc連game都無得玩

JYP:隊長既責任就係犧牲同埋犧牲

無錯，身份證都係定延。改呢個ID名純粹我愛0歲至200歲俞定延

小隊好靚囉其實都 成日默默付出

大家玩得開心嗰陣
佢又要正經翻
好慘
廿幾歲有邊個唔想一齊癲

靚又得膠又得

鹹豬手定仔

數漏左我個Mina

真心：講冇所謂，但唔好貼圖

ET

但係韓團top嘅有邊個唔靚

小隊需要多啲嘢先突圍倒
可能第時拍劇

Agger

E

屌慣左 鬆晒冇feel

半個飯黎，不過公事上冇乜交集

真人根本就好瘦
個次見佢見定延一齊出賣野
係唔知點解上鏡就大左一個碼

冚世界上電視都會大一個碼
睇fancam先知咁細粒

係 週邊佢出黎賣野我見到都真心唔肥 又白又靚
成日被人黑 之前出細個片又係咁 小隊真心慘

咁d人剩係見到鏡頭上既志效又好難唔咁諗既
始終肥唔肥係好客觀既野黎
依家瘦番就夠了

係, 佢長期做MC 加上可能志效本身唔係識做笑料既人 片都少D 同埋佢係做野個陣要有個LEADER既勢 先可以鎮住其他人 我都愈來愈鍾意隊長 其實比起開頭小隊已經多左好多飯 小隊對子瑜同其他人都好好 無因為子瑜人氣高 而少同佢玩 感覺好多女團都會 覺得TWICE相處得咁好 真係要多謝志效

果啲爛癱唔配有小隊

呢個真心火

佢地無資格叫ONCE

送哂比我

各位毒唯唔要的小卡可以送哂俾我呢個好窮的團飯

我都可以幫手接收

揾我ok?

試過成頁都係小隊
創舉黎，歡迎挑機

對唔住大佬

扣你口德分

唔好
口德分已經好低

仲有得扣咩

垃圾vivifilm 寄漏晒啲野

呢到最有品應該係我

漏咩

我先係清泉絲打,無比人扣過

仲有2set postcard

我定B

召喚光巴：收皮啦你

好似真係無見過米彩絲ff

正常人

好彩冇買佢
原來大伏黎

我真點正常人

回應左你既召喚

所以我唔明點解個名單有我

5點啦
冇TWICE TV出嘅日子

有ff過就會上榜好似係前兩個post

vivifilm 佢好似好神經咁

好掛住TWICE

間唔中一兩次都要入

哈哈哈哈哈 我成季tv5都未睇
依家可以煲了

我睇哂啦
只能夠重睇多次

係時候煲返lost time

Lost time好正 佢地好多撒嬌 對住啲黑騎士

Momo撒嬌
奶音

米彩絲扮清泉

好推得

比佢咁撤嬌法 有辦法唔笑咩

係冇都要入

仲要輪流9個 我都想做黑騎士

我豆夢到鬼了

幾時到南入選個百大美女呀

BTW 祝賀我隊入選

恭喜靚靚小隊入選
幫自己加返啲口德分

恭喜美人小隊入選

偷我雞?

最美隊長

定仔:HUNTER仔食屎啦

定仔:你唔好再FF勒

臨到午夜場，吹奏一下我豆同瑜兩米八先

祝賀小隊

想全員都入選

子瑜既眼神

好少見子瑜眼神吸魂 勁靚

豆內心高度最少3米

Rapper 的精神高度

天有多大 ～ 思念無涯 ～

撒嬌眼神

我見猶憐

吹捧志效day

Yes今日係讚賞小隊嘅日子
佢平時recognition唔夠

眼神都殺到人
有啲擔心定B

sor我豆冇5米高都有3米高

係 我覺得佢唱得好聽過個男仔

佢望定仔既眼神都係咁

冇咩擔心
因為定all本來就係溝晒咁多個人

其實子瑜不嬲迷戀定哥

代購 by 俞定延POST巴絲打

韓站恐龍定延slogan (BLACK PAINT 2017 Cheering Project )

詳情和價錢 please follow ig: jycrush_1101

代購表單：

填左表單者 請盡快入數 20號截數 大家記得入數

唔買都可以follow我地ig
會定期更新twice 特別係定延

又係半月笑眼gif

不得不承認兩個都唱得好好
俾我揀都好難揀得落手

今晚冇人
瞓先

有我

話豆矮，同時扣埋你口德分

你兩個又HEHE?

未訓

又黎

做乜鳩

放空彩

豆:陣間食乜好?

會唔會仲未買

會
利申儲緊錢

1500 yen都唔買

我豆高度無人能及

我定好暖

諗緊Mina好靚

豆對住暖定特別少女

起身了

落狗屎

大交合幾時肯改做黑雨

諗起EPL去拍拖嗰集

咩野都bobo 好想有優私生2

Yes mnet!!!!

睇完EPL 就做埋ONCE 已經重睇多次

有時想剪番某個片段又唔記得邊集 搵搵下又重睇左兩三次

冇落雨喎呢邊

懷念

Eat Breakfast ok?

深井又塞 老師又中

佢地岩同我食完先返工

早上就發功
Btw 今日老闆唔係公司
可以全日扮工瘋狂ff推post

仲話唔係痴線佬

我係清泉絲打

工已收 可以推post

咁早!?

不要離我太遠 突然離開我視線

Stop la u

眼冤

同定b一樣表情

職安真漢子落雨冇得做
係屋企煲認哥

極度眼訓

清泉喎

睇緊罵戰 花生緊

有咩花生食?

邊度

垃圾獌友誼賽都踢到咁撚西

算啦

19000

無陰公呀
點解你有得收
我又係落site 落咁撚大雨都要我落

獌狗

清泉

米青絲

最近冇野睇

惟有ff啦

好型

一野隊4條年糕

公司果啲花生group

好想瘋狂同定b食野

好想瘋狂喂定仔食野有冇得諗

邊餵定b邊欺負佢
擺埋佢口邊，佢想咬就拎開啲

又要拎返張經典出黎

想推拉咪岀聲囉

想同定仔撐枱腳

想同定仔一齊訓覺要定仔講故事俾我聽

Gay test

定仔巴留返俾hunter仔啦
我君子不奪人所好

成日欺凌我做乜

唔洗怕羞喎

都21世紀 唔洗介懷呢d保守觀念

佢同Hunter仔異地戀好辛苦架
唔好再欺凌佢地啦

我淨係鐘意定延

我淨係鐘意momo

我地明白既要俾空間佢地發展！

好想同定b食飯
你一啖我一啖互餵
食完幫佢擦嘴

雨愛的秘密

關楊丞琳乜事

同佢食飯只會望住佢一啖又一啖
你個份都比佢食埋

駁唔到

咁恩愛真係唔食都得

俾雨淋濕哂

咁早

知己一聲拜拜 遠去這都市

1HR

鬥氣冤家

2yeonisreal

2yeon is real

想瘋狂俾家姐發脾氣

想瘋狂比家姐西面

關咩事

唔準你黑家姐

我要jeongmi

因為有michaeng Jeongmi係好難發圍

笑到仆街

天命難違啊

室友又贏
光巴又輸

佢地兩個真係好有老夫老妻感覺

高舉2yeon大旗

唔好再畫得樣衰啲

收

第二幅真係好似情侶 定延霸氣叫nayeon挽住佢隻手 好型

皮

啦

正

jeongmo jeongmo

跟我一齊SHOUT ROOMMATE ROOMMATE

Roommate

cp大戰

呢張真係好正

仲冷門過我

邊個話冇Jeongmi架

太多CP

nojam bro

打和啦 super
定all

no jam都係好正

你

室友室友

雖然大三角好難選 2yeon係我心中係第一 係第一對吸引到我既cp 加上我真心都想2yeon現實都一齊

不了，佢地先係官配

不了

2yeon is real
2yeon in my heart

光巴其實心有所屬

岩呀

你地腦洞太大，我個心只係屬於定延，Mina，彩彩，三歲同埋子瑜。

jeongmi如果恩愛起上黎
戴黑超都盲啊

賢賢呢

以前都好好2yeon...漸漸轉左去室友

賣腎黨露底

2yeon is Love

唔同你地班痴線佬ff 我去同我桃瞓覺覺豬

收皮啦

企鵝仔啊〜〜〜〜〜〜

家姐扎辮真係好尾機

奶音鼻寒好好聽

幾十歲人仲咁多幻想.jpg

如為奶音鼻寒?
我真心唔明
有冇MP3比我聽下

佢自己既鼻寒聲

咁私隱嘅野唔方便流出

拿！！！！！！！！
咁先係架嗎！

收皮啦你
夠鐘同南妹訓

Jeongmi大法好

夜喇，收皮啦你

大推JeongMi，你和你全家都必得救

三歲都係呢個髮型最好睇

戀情浮上水面

有畫面

早定遲都要返工

定b係佢阿媽

講呢啲

戀母

由JeongYeon onni改口做 JeongYeon Chan需要少少時間

定延：以後改口叫我老公

Ok
Go gay for JY

今日終於無落雨

一直都冇落

一直落到今日

但係好曬

香港夏天天氣係咁

冬天
好凍

射波返去果程車好鳩曬😷😷😷

Btw JeongMi

真心香港天氣好q差 又焗又琳 皮膚好似抖唔到氣咁 上次去韓國雖然都熱同曬 但感覺完全唔焗

JeongMi

In JeongMi we trust

未訓醒咁

都係靚呀

好似兔仔

有時覺得TT個兔仔應該要佢扮

扮咩都好得意

天有多大 思念無涯 今生受不了牽掛 幾生抵不過與你一刹那~

學友做乜
得光巴先識覆你

路過幫你地推下post

多謝學友巴

推post

代購 by 俞定延POST巴絲打

韓站恐龍定延slogan (BLACK PAINT 2017 Cheering Project )

詳情和價錢 please follow ig: jycrush_1101

代購表單：

填左表單者 請盡快入數 否則會入黑名單 20號截數 大家記得入數

[size=5]唔買都可以follow我地ig
會定期更新twice 特別係定延 [/size=5］

怕醜

嗚呀

我南

南b話唔識你喎

我屋企人

冇氣了，由你地啦

光巴唔好死

快d收佢皮呀光巴

收皮啦
下下都要人屌既

演技

表情管理失敗 嫌棄樣

「你尋晚係咪去咗飲酒」

Yes

痴哂線

Sana好明顯飲唔飲醉都係咁痴線

「仲要係同momo去飲，係唔係 」

「！！邊個爆響口」

今日最新鮮我豆

豆係藝術家
冇人明白佢嘅fashion sense

橙
高度問題
參考一下定b上次著嗰套全藍色衫褲

小學豆

Airport fashion嚟講
呢套直係好型又尾機

咩意思
定B不知幾靚 咁都carry到

我咪話高度問題所以定b呢套都好睇
顯得身長

豆精神高度三米

點解要咁紅個嘴仔 .....

但係套衫冇精神高度

方便嘟嘴仔

豆要bono

我唔會同你地講第一眼我以爲豆只係着左襪岀街

안뇽~

有真清

豆同豆腐扮細佬仔同埋定仔扮記者果part好正
好q

Yo~有真清你好嗎

重睇幾次都抵

有真清話係南泡見到定延⋯⋯⋯

哦～原來佢想講隔離團個丞延

屌你收皮
我講呀丞呀

呀丞

有真清係韓國咩

上次同呀丞selfie 咗

定延與她的黑色高筒

定B真係點著都靚

除咗喺日本宣傳大大隻印字Twice嗰set衫
冇人carry倒
定仔嗰件冇記錯仲印咗3個Twice字

好鐘意定仔依對高筒
不過厚底
好似係dr.martin

但係日版TT套衫反而幾正

南妹同大家講晚安
잘자리

晚安啦南南

sick leave

光巴保重身體啊

JeongSa推post 訓先

早晨JeongMiMo接力

起身 全部同我起身

天有...

Lecture visit

用粉長直傻娜推post

收到我紗嘅愛意了

Cute到

雙井推post 加 Mina 手上面抱住既豆

鳴呀

日本係咯

日本雙井好似第一鍾意 michaeng好似好多外國人鍾意
韓國鍾意咩cp?

定hunt cp

連登至愛

又欺凌

關我咩事

我南好型

好想比南妹抱住

牛奶皮膚俞定延

邊係
成日下巴爆瘡

想問係定仔巴定係hunter仔係攻

佢地應該成日去皮膚科 去暗倉都用激光

潛水太耐帶埋我老婆上水先

不得不承認

定仔嗰段係好睇啲嘅

冇人屌

btw我桃嗰段最好睇

講真話冇人聽

支持光巴寫個BOT
一有人講我XX就自動reply收皮啦你

支持

定B下巴係成日暗粒/暗瘡 開V近睇就知 之前有V都話家姐去完皮膚科
定B話佢都去完朝早

唔洗啦，對付班痴線佬就咁打就ok

食左藥好好多了

我豆溝女記(好似係
大個女啦.........

第三張怪怪地咁

No jam brother根本溝死女,兩個都girl crush

呢個真

做乜咁睇彩彩

睇得多會光頭
不了

成班腐到

定延BB咁樣著好得意好可愛
定延BB我愛你

佢特登著成咁見我

收皮啦你
由檢測FF系統自動發出

事實

咁早就ff冇得救架啦

真係有會面

其他人我都試下信既
你啊信你一成都on9既

下個topic 洗唔洗叫做收皮啦你？

光頭仔之收皮啦你

收皮啦AH

光巴之收皮啦你幾好

收皮啦你
佢著到咁 係唔想比你FF
訓醒未?

企鵝原來冇變過

痴線佬

好juicy

定仔巴治下佢啦

攻受難分
唔知邊個治邊個

唔識佢啊

賢賢:唔洗用劍既〜〜〜〜

食野個樣咁猙獰

好頂癮啲圖
你follow邊個twitter?

志效一人打大佬

唔好屈我 定仔巴係同光巴

痴撚線

小隊

大家=光巴

冇興趣

唔好扮野，早兩個post你先表完白

師兄唔好觸犯版規

應記一功

高下立見

Momo有咁高咩

王道吧d ff文睇到停唔到 點算

Keep going
反抗唔到就享受啦

Momo好似矮定b少少

應該最高子瑜
第二定b

第三張

喂唔好偷J我定仔好喎

唔係你嘅
而且我冇J過
女神唔係攞嚟J

Iron man

正確態度

Roommate 又勝一仗

室友又然

點樣睇得出室友然

光巴又輸

定B彈結他

睇下個表情

第一眼以為d社啲約會相

嗚呀,結他女神

好吸引 好叻丫定b

雖然我個結他女神係YUI

留名睇定仔

喂唔好玩壞先

呢個post最多嘅字眼係

收皮啦你

YUI 永遠係最完美既結他女神
雖然我覺得大原櫻子都唔錯，
如果定仔都彈結他就

如果twice出分隊 出樂隊

多得某個人

同埋加映

個句
完全 用心
有咩用意

唔想開名

講到好似冇你份咁

阿定既用心,大家都感受到

佢都係學緊咖啫我諗
可能遲下想比驚喜我哋

腎賢世界第一

腎腎
開球失敗之後
旋轉門一直停左係腎腎同小隊度

定B自彈自唱

你加極咪係係負數

光巴既口德分點加都係負增長

正解
當所有人既口德分都正增長
光巴既口德分加極都追唔上既負增長

咩綜藝黎

MBC radio star

靚呀屌

好想比佢睥住

「點解要咁話我！」

反腎黨罪無可恕,貼多張圖扮腎黨

接受腎既滑壘攻擊

腎既愛心死光攻擊

俞定延調皮實況
笑死 成日整蠱人

最尾南哥戈下

不爽樣

清早一推音樂鬼才

今次應該係新人唔係改名？

彈琴個張

定b一人band

Jyp係時候重新包裝定仔為自生偶像
自彈自唱

阿B佢啲樂器實力都係初級水平

Marketing做得好is ok

推一推先 唔好沉

星期五個個真返工
冇人扮工推POST

係

死獌狗

打架囉

hunter仔邊隊球迷呀

一定係鄰居嚟

收到晒 多謝腎B

臨食晏上水

鬼係

咁即係邊隊

又夠鐘推POST lalala

今日全日都loop linkin park d 歌

你邊隊

morata

lacazette

黑腸

lkk

推post

禮拜五大家都認真翻工認真去玩

好sad

咩料

家姐最鐘意最係摺埋

我豆〜〜〜〜〜〜〜

豆同Hunter仔既毛毛

好有想衝埋去攪住佢既衝動

要保護三歲小朋友

我豆唔同形態

摸頭殺

Jm9

包面豆？

有盧卡古已經好好

Cls 型到爆
定哥娶我

我定

我即刻去變性 等我

一直都覺得三歲算係主唱
但卻唱得唔好

定B 深夜圖

收收皮....

好地地又要召喚我

反而覺得momo明明sixteen都唱得兩嘴點解依家好似差左

我都唔明 要問jyp

娜璉：定延是愛乾淨且擅長整理。雖然當事者說自己是“GIRL CRUSH (給人酷酷的印象的女孩子)”，其實搞不好是最有女人味的！
200％ agger

kk piano唔係d hater剪堆live出黎砌返首歌咩

啲人咁鳩無聊

夠鐘同我桃瞓

召喚光巴

班友真係好有心機

Credit: @JiacinnN

早晨

等我變身先

好Q

想做定b嘅下人

史上最高質既杯

今日新鮮既南南是這樣的

野生捕獲南朋友

今日套衫都幾好

高質小隊同子瑜

決定要搶1001開新post

LET'S BATTLE

暗黑推post

認真咩

係
Topic有咩提議

諗唔到就唔好搶啦

俞定延集中討論區 (12)收皮啦你！

呢個正

好應該由我呢個發起人開啦

1001

Sor囉之前開左幾次

有無為定b既形象著想架 咁粗皮

強烈要求template加入呢2張

唔係電腦隔離💔😂

我都唔喺電腦隔離 搶唔到1001 開

偷步開左SOR